Be water my friends, Keep it warm.

首先我想在這裏多謝各位連登巴絲們，沒有你們的努力，今次反送中運動不會有去到這高度
雖然五大訴求目前仍未得到正面的回應，但你們造成的影響，己經在國際間造成的聲音，將會在這個世代間廻響，這一切都不是沒有意義

但連月來的努力，得不到任何實質成果，疲勞與挫敗所產生無力感，會慢慢將人吞噬

如果覺得累了，請暫時抽離，身邊的同伴會諒解

不要因為這份無力感而過份反應，也不要因此走上絕路

年輕人，時間是最大的優勢
但只有活著，才能造成更大的改變

千萬不要因為剎時的失望，而讓一腔熱血白流
現在多走一個，真的也已經太多了

你今天覺得累了，就好好休息一下

在此之後的未來，還會有很多地方能夠讓你盡力

你可以成為掲露謊言的筆客
你可以成為記錄真相的記者
你可以成為救傷扶危的醫師
但成為逝者只能夠得到追昔

面對高牆，民眾的力量並不是無力的，但要驅動他們卻不是容易事

沒有甚麼事情能夠一蹴而就，尤其暴政最害怕的「民眾覺醒」

而你必需要獲得他們的關注，才能得到他們進一步的支持

抺去巿民普遍對政治議題的偏見及遠離感，會減少以後社會活動所可能遇到的阻力

多學習多教育身邊的人面對政治，多讓身邊的人明白「生活即政治」

社會上各種大大小小的民生政策，都塑造了我們身處的環境，政治跟民生本就密不可分

從任何角度也好，請盡量找到切入點讓身邊人，從生活角度關心各類議題

可以是動物法
可以是土地問題
可以是同志平權
可以是濫權瀆職

透過「文教宣道」，悍衛我們所認同的價值與真相

在謊言與恐懼的巨牆下，一點一滴的真相，都能燃起星火
而改變不會在一天發生，但造成的關注都能夠帶來聲音，從而在某天推動變化

當中若遇到爭拗，請明白也請接受
千萬不要對人性的冷漠而失望，當你明白人性的脆弱，我們口中的大義，其實抵不過人家口中五斗米

人心趨利，這是不想相信，卻必需記著的事

人可以有不同立場，但不可以無善惡

失敗由放棄開始
請保持你的信念，不要就這樣停下來

當人們敢睜開雙眼，政治就不再只有黑暗

而這將會是一個世代的事情

抗爭還可以有很多形式，你們還有很多事情可做
但請為這一切保持溫度

Be water , my friends

Keep it warm

push

71見

唔好絕望，你地仲有好多機會

再推

Change your shape

我地仲有好多野可以做，唔好放棄生命